德媒報導中國打算擴張勢力至 加勒比海地區，並形容為新殖民主義！！

新聞來源：

摘要：
- 德媒RND 引述嘅係荷蘭學者Tycho de Feijter嘅研究報告

- 中國嘅目標係 荷屬安的列斯 （Netherlands Antilles）嗰堆島

- 中國使用嘅策略，包括投資、小恩小惠 換取忠誠
- 中國依家提出投資1億2千萬美金，響 荷屬聖馬丁（其中一個島） 上面 起酒店同會議中心，打算日後擴張成為中國響加勒比嘅商業中心；亦都有越來越多中國人移居當地

- 庫拉索（另外一個島）嘅首相 Eugène Rhuggenaath 承認，目前同中國洽談緊投資，指歐美投資者本身已經退卻，加上武漢肺炎，令到有更多空間畀中國投資者填補

- 中國嘅目標係美國，因為 荷屬安的列斯響正美國門口，可以打探美國動靜；甚至乎set埋雷達響嗰度監察美國艦隊動態

push

幾時古巴導彈危機2.0?

陳小春

呢D 真係殖民滲透計劃喇

幾時擴張致太陽系

強國人食都無得食
仲俾錢收買d小國

push

【歐洲動態】原來中國公安可在瑞士進行調查

Emperor Xitler

習近平想做海盜王

紅色貴族 高干子弟 buy莊園 做農場主

陳小春泄漏國家機密，拉得

香港係世界既吹哨者

點解支那成撚日好似冇乜成本玩殖民地？窮撚到要回血劍，仲要周圍插旗，d當地人仲on99信支那大把錢益佢地

強國會理賤民生死咩
話之你真係食草，甚至食屎啦

古巴導彈危機

Emperor Xitler

The Empire of China and World

好消息

中南美洲係美國後花園

如果你大肆擴張
你果堆發言人講一千次 中美友好都無用

Es ist schlect

陳總指揮官駐加勒比海加速師

真係完美展示侵略意圖
點補都補唔返

加速師

一直都諗唔撚明 又話支共就無錢咁撚多錢去買鳩外國既野 唔撚驚之後無錢所有野要賤賣出去咩

政協小春哥去台灣同老婆放棄支藉之前咪講咗會搞你加勒比海

咪就係攞我地D儲備同外滙
再出去大撒幣囉佔領外國囉

不如我地自己攞錢去買島建新香港好過

真係攪加勒比海

你攪我中南海
我攪你加勒比海

等佢起完再趕走佢

果個位set晒雷達真係可以掃到美國好多野

唔係新殖民 係新納粹 中國人覺得自己高人一等

要等月兔號郁返之後

開始覺得 習近平 真係反共臥底, 想中共死快D
明明家陣形勢咁差, 仲係到不停搞事, 挑戰美國底線
走去美國隔離擴張勢力 , 好似真係想逼美國出兵開你拖咁

遲D 習近平 會唔會射支導彈去美國到, 逼美國直接用核彈 核平中國

不愧為小學雞，當年豬灣事件爭D核戰，好彩蘇聯走人否則真係仆街鳥，習小雞都唔知教訓

民主黨：中國不是威脅 大家可以共存合作